準備好未 要留 就要有心理準備打狗救手足

冇開拖嘅心理準備
點救兄弟
點話到俾人聽 你留係有價值

Push

10

9

8

7

6

唔好去北角，
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。
小心苦肉計。

5

企到前排唔出手救兄弟 唔好企咁前啦 後面好多兄弟都勇武 上唔到黎

4

3

2

1

有更多準備嘅 不妨搶裝

支持打狗救人

快推

借位，我怕有人去北角

咪撚理邊個俾人打
總之連登一早有共識講左唔去好北角
邊個去就係鬼

唔洗屌我當義士係condom
我冇咁ge意思
已經講撚左幾日唔好去北角
有勇要有謀 唔該
唔想再有手足犧牲

幫手share出去

Push俾出緊去嘅手足